藍絲可以拎武器自由插入香港大學，靠咩為牠們壯膽？

係靠香港警察同 休息撚呀

休撚到神獸都退化晒

港大對落隔幾條街有中聯辦，大家明啦

靠高尚情操、熱愛社會

果然有黑保護傘替牠們護航

收晒錢有晒接應
你一郁手阻止
附近就有狗撲出嚟咬你
屈你打人
之前咪試過囉

有政府撐腰梗係大膽
如果連登仔殺人唔犯法既話再癲d都仲得

HKU好多中共間諜，打開大門迎接同胞

屌你又zoom上堂又夜晚 campus梗係無人
佢去東龍島搞事唔通又有人隨時standby去打柒佢咩

同埋大學有哂cam
你expect做到啲咩
如果班撚屌入hall area就話可能開到拖

連登仔成日話時代變,男人既優勢變得無用武之地,教育制度又favor男性
男人既體力同破壞力天生就比較高,但係係現代既和平環境冇以前咁有用,破壞力完全係用唔出,咁咪自己製造矛盾,有矛盾有暴力鬥爭咪可以利用你身為男人既破壞力同體力囉

連登仔成日話時代變,男人既優勢變得無用武之地,教育制度又favor女性

男人既體力同破壞力天生就比較高,但係係現代既和平環境冇以前咁有用,破壞力完全係用唔出,咁咪自己製造矛盾,有矛盾有暴力鬥爭咪可以利用你身為男人既破壞力同體力囉

同721一樣

背後有力量
鄧炳強
何君堯
林鄭月娥

班友甘高調，港大同黑警仲吾做野？係咪自稱愛國愛港就有免死金牌？